---
title: "Ngaos (Ngaji On The Street)"
date: 2019-08-06T10:52:03+07:00
draft: false
image : ngaos.png
description: ""
tags: ["ngaos"]
layout: "ngaos"
---

Ikhwan/akhwat fillah ingin merasakan sensasi belajar memperbaiki Tilawah Al Quran di jalanan ? Di tempat angkringan olahraga di hari
ahad yang cerah sambil menikmati indahnya pagi di jalanan kota, namun tetap berkah dengan bertilawah Al Quran ? 

Wah wah wah, bisa banget nih. Yu ikut program *NGAOS* Ngaji On The Street Yayasan Indonesia Learning Quran, setiap hari ahad di 
Car Free Day Dago Bandung, ikhwan/akhwat fillah bisa bergabung bersama kami di bengkel Quran kami untuk memperbaiki setiap bacaan Qurannya.
Bukan hanya berjalan - jalan pagi, namun juga bisa mendapatkan keberkahan di pagi hari dengan bertilawah Quran dimanapun dan kapanpun.

Yu gabung bersama kami. 